問心，你鐘意真小人定偽君子？

真小人，泛指直腸直肚、平時你有事會立即幫你/比d有用既advice你，你柒左會私下提返你，頂多笑你兩句；
但maybe學識/財富可能無太多，有時d野佢都會柒左

偽君子，唔係指對每個人都虛偽，係指對只係對你/家人/特定圈子0既人好L假，對其他人超級有禮（擦鞋），經常阿諛奉承anyone；到你有事就當眾大大聲笑柒你+廣傳各方好友etc...；同你post ig一定化行個妝/顯得你柒...「笑貧不笑娼」
但maybe事業/財政上幫到你，但係咪真心/有用就唔sure

我係有禮貌嘅真小人

鍾意真小人
利申:偽君子

咁我都無話「真小人」係無禮貌0既 (笑

自爆左兩樣都係，我仆街了